點解produce101第二季可以咁低汁

有冇人解答下我

辣殺